可唔可以用拍拖次數黎衡量一個人係咪花心或者player?

男 23 A5 點睇?
成日比人一句player彈埋黎, 事實上從來冇出過軌 事實上拍每一次都係真心, 數字既刻板印象屌你老母

得喇威喇 唔洗串我地個個a0

我識有人28歲A9 不過唔係player
佢每次都想認真拍拖 但係幾個月就散

咁點解散？ 你飛人定人飛你？

O5 俾人話係臭雞 A380 但其實成日俾人hurt 我唔識帶眼識人姐 唔係player呀

每次都比人飛

好似兩樣都有

咁在意做咩 人話你係 你就係咩？

咁人地又無話錯
嬲what ar